Java 一問

巴絲們大家好 我想問如果當有exception 既時侯 有冇可能重新run過個program 一次？ 感激

得

Java studio

Notepad vim 先學到野

有無人同我一樣唔知佢問乜

java無ide真係你用埋我個份

我明喎！

整個method rerun , 如果有exception 就rerun???

但係你個program 會一直loop

boolean isExit = false;

public void mudMethod() {

boolean canExit;

do {
try {
canExit = true;

//do something

} catch (Exception e) {
canExit = false;
}
} while (!canExit);

}

while loop係一個方法。
另外 call another method都得

我就係想咁

唔該哂巴打你 好有用 應間試下先

/**
* Do something. Retry on failure for at most {@code numOfRetries} times.
*/
void doSomething(int numOfRetries) {
try {
......
} catch (Exception e) {
if (numOfRetries > 0) {
doSomething( numOfRetries - 1 );
} else {
throw e;
}
}
}

// retry at most three times
doSomethingWithRetry(3);

retry pattern

[code]void foo(){
try{
// do something
catch(Exception e){
// do something
foo();
}
}
[/code]
咁樣

想係production debug？

for (boolean canLoop = true; canLoop; ) {
try{
canLoop = false;
System.out.println("break");
} (Exception ex) {
System.out.println("loop");
}
}